分手女友討做愛費 「第1次被你奪走」要5萬

男女朋友交往時濃情密意，但一分手可是醜象百出！一名男子就接到前女友的電話，要求給她分手費5萬，原因是「第一次被你奪走了！」

男子在臉書《靠北女友》抱怨，自己月薪45k，扣掉房租、車貸和生活開銷，還要定時定量給女友錢。熱愛健身的他日前買了一個健身帶，「叫我把她提在手上到公園走走，原因就是因為想讓大家看看男友的肌肉很大，還有覺得這樣的動作很可愛也很好笑」「我的天！！！俺雙手癱軟，我如何還能提得動妳啊！60公斤欸！」結果兩人因此大吵分手。

分手後1小時，女友主動來電要求分手費，「跟我要分手費5萬，說是她的第一次被我奪走了，外面問過行情8-10萬，拿我5萬是看在平常我對她不錯的份上！」人財兩失的他嘆「我的存款都給了她，身上就剩這個月幾千塊溫飽，哪來5萬，這真的讓我很失落...。」

但男子似乎仍執迷不悟，還想跟前女友復合。這讓網友群起打臉「你的健身房裡有哪個器材可以練腦？」、「不要為了五萬放棄當人」、「你確定第一次真的是給你嗎？她每個都要5萬，交20個馬上就有一桶金了」，還有人說「你是不是綠巨人？」（即時新聞中心／綜合報導）

你當你個閪八達通?

後悔得太遲
人地鬼妹就醒 拍賣個處
反正都知可能會分手

掟煲費都有行情

賠300

還有人說「你是不是綠巨人？」

focus左係張圖度